【今次又唔同，又向上劈】黃埔花園三房高追幾口價1720萬成交

黃埔花園三房1720萬沽 疫市高價成交
上升至$20000一呎

要搶，唔計

傻柒

努力工作罷

黃埔花園 好多老鼠

中層都2萬蚊一呎

買家真係好有錢。。。

真係唔明d人係點搵錢。。噤鬼有錢嘅！

香港真係福地

升 唔計

有鼠王糞，唔怕

咁撚舊既樓都1720萬